沙利說道：「我對全隊的一條信息：我們是一個團隊，而不是25」

新浪網

沙利:艾利沙巴拿加後備是我的選擇 給車路士傳達一個信息
新浪網 2019-02-28 06:22:40

艾利沙巴拿加今場失去了正選
在本輪英超的一場焦點大戰中，坐鎮主場的車路士2-0擊敗熱刺，拿下了一場關鍵的勝利。今場比賽除了結果外，另一個引人關注的問題就是車路士對門將艾利沙巴拿加的處理，由於在聯賽盃決賽上拒絕被換下，艾利沙巴拿加被車路士罰款一週薪水，今場對熱刺的比賽，艾利沙巴拿加也被卡巴尼路拿走了正選位置。賽後，沙利認為這個做法傳遞了自己想要表達的信息。

在接受BT體育採訪時，沙利說道：「這是個選擇，也是我對全隊的一條信息：我們是一個團隊，而不是25個獨立的球員。」

25 out

屌你又cut得幾靚

又抽古圖

睇下沙利夠膽雪kepa 幾耐